[本地足球] 2017/18 港超聯季前及港隊亞盃外討論(40)

今季港超參賽球隊：
傑志、東方XX、XX南區、元朗、大埔、香港飛馬、標準流浪、夢想FC、理文、X&XXX

港超：

2017-08-25 傑志 vs 東方XX 旺角大球場 20:00
2017-08-26 XX南區 vs 香港飛馬 香港仔運動場 14:30
2017-08-26 夢想 vs 大埔 青衣運動場 17:30
2017-08-27 標準流浪 vs 理文 深水埗運動場 14:30
2017-08-27 元朗 vs X&XXX 元朗大球場 17:30

[/quote]

香港隊：

港隊友賽：
日期 對手（主場／作客）
2017-08-31 vs 🇸🇬新加玻 （客）
2017-10-05 vs 🇱🇦寮國 （主）旺角大球場
2017-11-9 vs 🇧🇭巴林 （主）旺角大球場

港隊亞洲盃外圍賽賽程：
日期 對手（主場／作客）

2017-09-05 vs 🇲🇾馬來西亞 （客）
2017-10-10 vs 🇲🇾馬來西亞 （主）香港大球場
2017-11-14 vs 🇱🇧黎巴嫩 （主）香港大球場
2018-03-27 vs 🇰🇵北韓 （客）

港隊亞少盃外圍賽 (U16)
日期 對手（賽會制／由台灣主辦）
2017-09-16 vs 🇹🇼台灣 13:00
2017-09-20 vs 🇲🇴澳門 17:00
2017-09-22 vs 🇧🇳汶萊 13:00
2017-09-24 vs 🇰🇵北韓 17:00

港隊亞青盃外圍賽 (U19)
主辦國 待定
2017-11-04 vs 🇰🇵北韓
2017-11-06 vs 🇦🇺澳洲
2017-11-08 vs 🇲🇵北馬里亞納群島

各級亞洲盃外圍賽香港國家隊分組抽籤：
男足 🇰🇵🇭🇰🇱🇧🇲🇾
女足 🇰🇷🇺🇿🇭🇰🇮🇳🇰🇵
U23 🇰🇵🇱🇦🇹🇼🇭🇰
U16 🇰🇵🇭🇰🇹🇼🇲🇴🇧🇳
U19 🇦🇺🇰🇵🇭🇰🇲🇵

港隊、港超、外流球員資料庫2.0

Football Manager 2017 Hong Kong Transfer & Data Update

FM 港超聯頭像

大球場道:

Winning Eleven Hong Kong

香港足球史學會 Hong Kong Football History Society
支持港足, 撐港超, 撐自己人!

香港外流球員/教練:

餘3年半 - 積施利 : 長春亞泰(中超)

餘半年 - 基藍馬 : 天津權健(中超)

餘半年 - 法圖斯 : 貴州智誠(中超)

餘1年半 - 歐陽耀沖 : 貴州智誠(中超)

未知 - 霍斌仁 : 上海申花(中超)

未知 - 高梵 : 青島黃海(中甲)

餘3年 - 戴偉浚 : 貝利(英甲)

未知 - 周緣德：台北皇家蔚藍(台甲)

未知 - 李健：德晉加義(澳甲)

未知 - 何志聰：楊興(澳乙)

未知 - 杜國榆 : Tri-Cities FC(美國PDL/第4級聯賽)

未知 - 何直軒 : Midland University Men's Soccer team

未知 - 李潤華 : 梅州五華副領隊(中甲)

餘半年 - 潘文俊 : 梅縣鐵漢生態助教(中乙)

未知 - 張春暉 : 梅縣鐵漢生態守門員教練(中乙)

未知 - 李海強 : 梅縣鐵漢生態主教練(中乙)

港超搵食地圖

文字版︰

地圖版︰

rip

垃王留名

傑仔

一路好走

馬來西亞8月尾3場友賽想搶分？

出了新聞報導了
Rip

Yes

識淋迮好巴閉咩

全拉登都識同佢一齊主持嗰個rose ma添🤣

76 留明

Rip...

隨著年紀增長
遇見不少好人都是短命的
可能患病可能意外
唯有對自己說
上天早一點召他們上天堂
是不想他們受麈世之苦太久

Rip

澳洲學駕小型機遇意外 墜機港青傷重不治

LIHKG @ Android

call馬去同入面班冚家剷炒大獲

咁都搵到野鬧

祖連奴(莊尼亞)已經被標準流浪棄用，目前正在九巴元朗試訓中

彭梓亨,祖連奴正在九巴元朗試訓中

班友咁低質入到去佢地會照用番自己固有思維同你拗唔係用腦

呢條友遠睇有D似垃王
都唔排除我瞓唔夠眼殘睇錯

祖連奴5月尾已經同流浪有共識, 竟然一場歡喜一場空

邊撚個嚟
btw落咗分身email

算啦，鬧班扑街都哂氣
願死者安息
佢父母家人一定好傷心

家蛋仲係無消息

01體育 送tsun dai 波衫

kim out

stay hk?

01做非政治野真係好屈機

大埔位本地球員係邊個

依到有冇有團，我都想買

放喺大埔谷嘅話會唔會有人理佢 ？
btw其他隊仲唔嗱嗱臨齊齊整埋邊框

貝利青年隊主教練賴恩傑特指，戴偉浚去年一來到球隊便希望將他提升至一隊，全因他的決心和技術皆比其他人強。值得一提的是，他對過去兩名香港學徒林樂勤和謝家榮印象深刻，他特別提到謝家榮當時已和一隊訓練，如非沒有工作證，球會其實是想留下他。

尖FC擺青衣個閪場

條片有冇link

已經有更高級別球會昅實佢

rip nicolas

rip nicholas

忍得太耐

我家陣公海都好少出
最多去飲食台睇吓同埋講故台睇故

禾果型到

btw, 係莫生隻船到？

垃垃都有遊艇

全男班船P

垃垃季尾只求打個和

垃垃船p永遠不死

Sean 個ig story
話佢搬左屋
睇落似新界d村屋

王威信俾自己間屋佢

佢係咪去大埔？

垃隊福利好，坐遊艇

有無痴線佬神探
搵到佢住邊

圖都無張，點揾

元朗vs東方
元朗唔會後場大腳解圍，會用地面傳送將個波送上前場
垃王策動個進攻又幾好丁

對元朗今季表現相當期待
不過除咗垃王，元朗有冇plan B

祖連奴possibly

真係去大埔既話有力爭標

自己睇佢 ig story
片嚟的

祖連奴踢前鋒 定 中場?
今日睇似中場

會唔會比人吹大左少少
又未去到外援level
除左體格比人強之外
其他方面都唔算突出

假鬼堆黎講 都可能係性價比最低個個

但重點係佢算後生，留香港多兩年可以轉本地

如果林志堅 短期內可以入到籍又打得起，港隊好有用
但要等7年就32,33歲
最近入籍有消息

前鋒

今晚十點，足球hehehe
嘉賓：司徒文俊

問下謝朗同黃駿軒點先

借去理文
唔係咩

德國轉會網 顯示 佢係 中場

係喎，中咗蘋果伏
咁改為問下李嘉華、北村祝係咪菁英盃啦

有條片見到有海，應該唔會係元朗喎
可以係大埔大尾篤果邊
又可以係南區

北村祝可以當本地

因間問下
或者羊巴你自己問又得

聽日有冇咩熱身賽睇？

係咪對元朗踢中場個個

好想要

艾華

有無巴打搞團購買球衣

有無法國我地成班人完全無睇過tsun dai 比賽
就已經好似做咗佢fans
對佢好大期望
又話要買佢波衫
其實好唔理智

卓卓有afc a級牌
仲做緊垃隊助教
old news嚟

卓卓緊垃隊助教

覺 可能到時出都冇得出

你估佢係歐冲咩

都係唔好燈
當我冇講過

留意本地波已經係唔理智架啦

難得有港人外流，仲踢英甲ma

返黎lu 有冇手足掛住我先

踢英甲已經咁踢英超實j到傻

踢到英超仲理你香港咩

我朗小球迷，hi

£10寄香港得唔得

true,
就好似
當年林志堅踢到德甲仲理你香港咩

who

傑志 vs 東方 超級聯賽 旺角大球場
2017-08-26 (六) 14:30 -- 冠忠南區 vs 香港飛馬 超級聯賽 香港仔運動場
2017-08-26 (六) 17:30 -- 港菁 vs 大埔 超級聯賽 青衣運動場
2017-08-27 (日) 14:30 -- 流浪 vs 理文 超級聯賽 深水埗運動場
2017-08-27 (日) 17:30 -- 元朗 vs R&F 富力
9估

所以話到口中留半句
唔係之後兜唔到就好柒

元朗輕取小畜牲先岩

開季波係會唔同啲嘅

ff

我地拍住上

澳洲揸飛機嗰位傑迷安息

高價由傑志轉會拜仁
伍件又贏

聽晚是咪第一次有香港人踢嘅賽事而馬會又有開盤？

安息

小傑仔感謝傑志

乜水？

post小朋友上嚟做乜

diu，9527~喺隔籬台post j圖

苦力包尾

尖1:0Macau

陳嘉豪有望上位收閪仔皮
傑迷們快打飛機啦

希望達sir唔會死攬door son

Who scored

志堅算唔算係香港人

陳偉豪仲西 龍門都係用啲老屎忽仲好

大豪30幾歲叫佢轉型打龍唔衰都難喇

至少有反應 識撲波
仲後生 你想佢點樣

有外國fans，球會可能會著緊啲

港隊友賽新加坡
8月31日
惹蘭勿剎運動場 新加坡

未來香港龍門希望:謝家榮
未來中場希望:tsun dai
未來前鋒希望:無
後防就有唔少？

東方簽李嘉華、北村祝係為咗踢菁英盃
北村祝符合本地球員資格、因為以前註冊過，但係唔可以代表港隊，因為佢無放棄日本passport

東方菁英盃專員
李嘉華上季仲係甲組駿其
傑志菁英盃專員4個鬼仔

法國尼馬走人後
佢係巴塞空出黎個位
可以由費蘭度取代
成為msf組合
有信心費7唔會失禮

mk聽

oh

搞到我高潮左陣

標準隊路線:
足總盃冠軍+護級 -> 亞冠外圍賽 -> 小組賽 -> 十六強 -> 八強 -> 四強 -> 決賽 -> 冠軍 -> 世冠盃冠軍

嗚呼！宗枝之傑，罹此降災。日月有時，賢愚莫逃。緣茵安窀，圓鞠伴穸。往致予哀，來歆此奠。

肥軒.....睇張相大家覺得佢幾多歲

出黃梓豪就

我估元朗球迷都想佢上位

Perth Glory ?

sorry佢想代表香港隊

四牙歲應該走唔甩

雖然問過佢 佢話中意巴塞

同肥康偷師

仲以為係另外兩個年輕人的阿叔

五星級茶餐廳養到佢肥肥白白

肥到咁仲踢到??掛靴算數啦

佢可唔可以爭氣啲，有心減點會減唔到，唉

垃垃慈母出敗兒

垃立玩下罰錢睇下佢減唔減到

個樣老左咁多

有無人有睇傑志YouTube channel嘅集訓精華片 膠鵬真係好廢 成個人就係好唔穩陣嘅感覺

張偉康接班人

On9 球迷呢舊野本身係由感性出發架啦 真係理性唔會睇香港波啦

廢得過門仔?

膠鵬唯一強項
龍門球
真係好大腳...

Lulu都上左車😭

數年前獲家人資助成功置業，買入天水圍私樓自住

今晚幾點有戴偉浚睇？

真係好少睇其他po
出面d思想都扭曲晒

問左oversea買衫係點 佢話而家未有住 要等遲d

pro club黎 btw佢玩中文版咁癲

fake news
咪睇wiki

菁英盃改分組制
由於南華自降港甲角逐，加上沒有港甲球隊升班，故此在新一季港超聯只得10隊角逐，除常規聯賽外，今季保留高級組銀牌賽、足總盃、菁英盃及社區盃共四項盃賽，至於社區盃將於9月23日上演。至於高級組銀牌賽、菁英盃及足總盃賽事則分別於9月、11月及12月相繼展開；有鑑於季後附加賽冠軍不符合參戰亞冠外的規定，故今季取消該賽事，而足總計劃以足總盃冠軍為聯賽冠軍外的另一代表。

另外，足總在新聞稿確定菁英盃今季將改制，將10支港超聯球隊將分成兩組作單循環比賽，每組頭兩名出線晉身準決賽。一如過往球季，來季港超聯位居榜末之球隊將會降落甲組，而甲組榜首球隊將獲升班資格，獲升班資格球隊需符合球會發牌條例方可升班

留意到bury官網已經將tsun dai 既國籍由British 轉左Hong Kong

PR

菁英盃最少踢4場

true

英甲隊都學人玩海外市場

10

係香港人自己關注姐
Bury可能從來無諗過發展海外市場

多個market啫，冇壞

係得香港先咁唔鐘意做Marketing...

香港足球少Marketing.

得啖笑
出個po都寫到1999

應該搞返個活動 同港超球星齊齊打FIFA pro club

隔嚟post quote咗英文報導話奇勒會放𠗕仔拍隊長打正選box to box 中場

奇勒好肯用年青球員

今次唔玩可能無下次

貝利啱啱宣布簽咗Huddersfield 個前鋒 Harry Bunn...

球隊下周三(8月9日)便會出發到泰國曼谷集訓備戰，屆時將會約戰4場熱身賽，對手分別是泰國U23國家隊、蒙通聯、陸軍聯及芭堤雅聯。沙巴、古高、洛迪古斯及李康廉等有傷在身球員周五(8月4日)在體能教練指導下，進行健身及伸展運動等恢復訓練，未有在對元朗的友賽亮相。司徒Sir預計兩名新援將可趕及在泰國集訓前傷癒，期望二人可在稍後的熱身賽登場，磨合陣容迎接揭幕戰硬仗。

友賽泰超球隊

British Hong Kong就話姐

咪同你一樣 睇完維基之後就上黎鳩問

British / Hong Kong

英國佬識搞

澳門0:1@夢想足球隊DreamsFC 夢想FC憑藉12碼致勝

此外，此前到元朗試訓的彭梓亨已經回到澳門

彭梓亨，何文輝試訓fail

澳門球員唔吃香，仲已經取消左兩年當本地
祖連奴(莊尼亞)已經被標準流浪棄用，目前正在九巴元朗試訓中
平價貨

陳嘉豪
雖然此子判斷，企位仍有待改善，但反應及撲救都係閪仔之上
琴日既表現，證明佢比閪仔更適合做正選龍
#傑迷們快打飛機
各位巴打，有咩睇法

駁唔到

陳嘉豪之前只係預備組龍
但門仔全港超最廢，就。。。。

琴日阿井射個球 試下閪仔撲 佢一定無反應/撲錯方向

正常 搵亞援駛乜搵我賭仔

除非真係好top架姐

揾我島球員

呢兩個人比賽我都睇過，係夠班踢既，但要用外援位簽就差咁啲，始終轉咗例

true
已經取消左澳門球員兩年當本地

門仔已經再無進步空間
俾年輕人打啦

王6c話之後/下半季升d幼幼上嚟填補空缺

堅British使乜British Hong Kong

橙

墜機港青澳洲死亡 永赴不了偶像球場見面之約

為了實踐飛翔夢，19歲香港青年Nicholas在澳洲踏上死亡之旅，今日因傷重在當地不治。Nicholas是港超聯球隊傑志球迷，他出事後傑志即在Facebook為他「緊急集氣」，球員們亦齊齊在球衣上為他簽名，準備速遞到當地為他打氣，其偶像、傑志中場費蘭度亦拍片鼓勵。可惜的是，Nicholas已永遠看不到心中偶像的祝福了。

傑志球員獲知Nicholas出事消息，今日即時集合為他簽署球衣，而Nicholas的偶像費蘭度更拍片以表支持，在片中他表達了對Nicholas的支持，又稱會於傑志對東方那場聯賽揭幕戰中為他預留門票，在球場中等他，並祝福他早日康復，惟最終Nicholas收不到了。

安息❤️

理文今日個記者會幾點開始
定已經完埋

sean間村屋入伙
咁應該係大埔啦
起碼係香港先

差唔多全部我島球員都係大學生
係大學比賽出嚟

想問下 之前狗志所講既香港前所未有 有消息未

前所未有， 到宜家依然未有

係唔係迫死門仔先安落

講事實有錯咩

狗志做過大把前所未有既野啦
唔俾香港球迷去睇作客
佛山人扮香港人
自降丙組

今季無斧山道睇了

今日東方有聚餐，諗過會唔會今日講

青衣個閪場反而有

做乜用垃圾蟲

貝利官網話ifollow可以逐場買，5鎊一場

買唔買好

諗住正選名單有浚浚就科，五條嘢辣殺波is ok

閪仔 陰公lo 係咪驚正選俾後生仔贏左
搞到借酒消愁

斧山道太大風

職業球員咁夜都唔訓
仲要食宵夜, 食宵夜仲食埋d垃圾
點會操得fit? 落甲組踢業餘啦

青衣望遠鏡睇波
加埋夜波既話真係

職業球員

閪仔垃圾到

難怪門仔會輸比三腳

官方:羅比堅尼以自由身加盟印超球隊tletico de Kolkata

Oliver_豬腦個page係邊位會員開？

有得買...

叫左老豆買50蚊

你未夠秤咩

11月尾先夠

DSE都考埋仲未過18

Nicole

好似係之前巴倫古素嗰隊？

正常咪dse年生日

呢的係要長時間一代一代咁浸返來，現在輸唔緊要，我地輸得起，但最緊要有進步比我地睇到，

我地港足唔係請個教練返來係足總𥚃面搞政治，做表面數據比人睇.....

冇首名入球

所以我未到生日

愉園體育會 Happy Valley AA
Page Liked · 5 mins ·

而家只要喺以下連結 >>> 搜尋「happy valley」，就可以將自己Facebook個人頭像加返個愉園獨有嘅profile pic frames架喇！

#hvaafootball #喺電腦做到 #喺電話app都做到 #OneStepOnly

可能垃垃仲停留係學徒$4,000一個月，同時又用呢的野去引細路

btw連登仔買波起碼一舊一注啦

車落主勝度

我老豆賭馬賭到得番100喺ac
仲有50留番我賭社區盾

但香港人就係睇表面，踢得好有進步但輸波 vs 踢得差但和波／嬴波

香港人一定係揀後者

年少無知

要餓下，捚下先成長

g持陳嘉豪擔正

本身已經廢，不求進步依家啲態度

<友賽澳門足球代表隊>

夢想FC 繼前日友賽不敵東方龍獅後，馬不停蹄地昨日立即再出發到澳門友賽澳門足球代表隊，終於打開友賽勝利之門，憑著柏保路的十二碼入球以 1 比 0 小勝對手，增強士氣。本會在此再次感謝友隊熱情招待。

<Friendly match against Macau National Football Team>

After defeated by Eastern Long Lions Football Team, the squad travelled to Macau right away to play another friendly match against Macau National Football Team. Dreams FC secured their first win this season after defeating their opponents by 1 : 0. Pablo Jose Gallardo Zurera was the scorer. Once again, we would like to thank Macau National Team for the hospitality.

尖未交隊名俾足總咩？

職業足球就係要睇即時
香港所有運動都係有成績先有資源
香港人又係有成績先有人睇
如果場場有過萬人入場
實有大把sponosr
所以而家個困局係自己做成嘅

【理文韓援親身解釋國籍迷思】

理文新外援孫民哲，因爲曾經代表北韓青年軍嘅身份引起關注，今日球會召開記招佢就現身解開大家迷團。喺日本出世嘅佢，因為爺爺係北韓人，而父母都持北韓護照，所以佢16歲前都係持北韓護照，到16歲後可以自行選擇國籍時都未有轉籍，更代表過北韓青年軍比賽。不過其後到印度外流時，因工作簽證問題錯失了很多機會，而且每次續簽證嘅程序都好繁複，所以佢為咗可以有更多外流嘅機會，毅然放棄北韓護照轉為南韓籍。不過佢強調單純只為了工作機會而選擇轉籍，未有涉及民族的考慮。今次嚟香港之前除咗有理文嘅邀請，佢仲話有印尼球會邀請佢，最終佢都選擇嚟香港。

依家鬼敢亂搞個陣咩，人哋係由梯隊開始到成人都係同一種踢法

陣容又無所謂嘅
係踢法唔變得姐
好似上次銀行盃踢到成人隊咁
係咁放direct波俾前鋒走
咁就發揮唔到最好

叫佢打後備姐...

九月二日港澳埠際賽 係咪又擺屌閪灣踢?

若不是後備 打正選的話
佢慢慢有排俾我屌

其中一場銀牌第一圈會放斧山道踢
其他兩項盃賽可能亦有機會用到斧山道

當年我都係

連大埔魚丸都有
反觀東傑

個case有d似鄭大世

球會會長李文恩計劃助理文植根西貢區，已計劃與區內人士會面討論合作

理文今季以超過千萬港元組軍

每周有4課訓練安排在西貢鄧肇堅運動場，也嘗試開拓與香港科技大學合作的門路，李文恩今午在季前記者會上強調，球會今季要在地區元素方面著墨。

「理文作為企業，在社會影響力有限，希望透過與西貢區人士合作，能夠凝聚該區市民。」將軍澳運動場舉行的港超賽事過往入座率一般，李文恩表示已準備與西貢地區人士見面，也會在資源上支援西貢足球會，盼能逐步加深與社區的關係。

理文本月9日至17日在泰國集訓，熱身賽對手包括芭堤雅聯、泰國皇家海軍及春武里。

等睇好似傑志咁起人飛腳

贊助港超足球隊流浪多年、上季更全權管理球隊的理文化工，今季「獨立」組軍以理文足球會名義出戰港超並以將軍澳運動場為主場，球會會長李文恩計劃助理文植根西貢區，已計劃與區內人士會面討論合作

理文西...貢

冇地區名凝聚什麼
首先將名改為理文西貢

西貢勇士

點解唔正正常常擺旺角

TKO Layman

根本無地區背景，唔應該當區隊咁搞
理文重犯當年傑志的錯

有無人知理文同夢之隊有無乜嘢長遠計劃？

同西貢區隊合併有無得諗？

夢想之前咪講過

黎同光夠話5年上市啦
香港波講計劃真係聽下都覺得浪費時間

跟本香港聯賽就應該咁搞
地區球會加商業贊助

你咪整隊傑志沙田 本身隊沙田咪照打港甲/乙 好似人地鍠鎷b打西乙咁
不過華人管理模式就係俾錢就要話哂事 唔俾錢嘅又要死攬會籍話事

哂鳩氣，個隊徽咁柒改乜名都係柒

幾個區夾埋砌一隊就話
一區一隊就不了

大西北 荃葵青 大北區 油尖旺

叫肥軒上波樂鬧南華

隊隊都話要植根地區，唔通隊隊都植根地區咩

大埔咪又是陳平

清泉理

元朗、大埔、南區港超有隊
屯門、西貢有人話要紮根地區
差北區、離島&港九其他地區

不嬲都搵緊投共隊尾

唔知呢季有邊隊波衫冇得賣

話說Tsun Dai有Like 麻樹足球
之前Post 黃梓浩 謝家榮 Jordan都係俾笑哈哈，得樂仔條精華俾Like

東方fb

相信各位球迷都好關心新球季球迷會入會詳情，只待我哋完成網上登記系統測試後，就會喺本facebook專頁公佈及開放予各位網上註冊，我哋同時亦會喺9月9日對和富大埔嘅今季首場主場港超聯賽事，設置攤位畀大家即場入會，敬請留意。

港會 畜力 流浪唔肯定有冇

原本應該講下季點，但癈老又迫佢鬧下南華會高層

申請做執波仔係咪截左止?

watching法仔，打中堅嘅今日

西貢理文流浪朋友

有無可能下季轉用西貢鄧肇堅場做主場呢??

理文西貢朋友

71kg now

𠗕仔場波出哦陣容未？

孫民哲，今夏加盟港超新軍理文的亞洲外援，是香港球壇百年以來極其罕有擁朝鮮準國腳經歷的球員，在日本出生、曾經持朝鮮護照，現在持韓國護照的他看似背景複雜，但一切都是為了足球。「如果我持朝鮮護照，好難到亞洲以至世界不同地方踢足球，所以我轉為持韓國護照。」國腳夢醒，孫民哲現在盼望「足」跡遍亞洲。
在日本出生、祖父母來自朝鮮半島的孫民哲，與外界胡亂猜測的「脫北者」身份沒半碼子的關係，身為在日朝鮮人他小時候與父親一樣持朝鮮護照。「若果父親持朝鮮護照，我就要持朝鮮護照，若我父親持日本護照，我也就持日本護照，箇中原因比較複雜，一時三刻難以說明。」他說。

本網記者攝

長大後，孫民哲可以選擇轉籍，然而夢想踢國家隊、在國際賽場大展身手的他保留朝籍，只是夢想快成真的時間也是夢醒時份。「當初我知道要代表韓國踢國際賽實在很難，因為有太多高水平球員了，而我獲朝鮮國家隊徵召參與集訓後，就未再獲過徵召，我對足球事業的想法也開始改變。」持朝鮮護照要到外地可謂處處受限，放棄國際賽夢想的孫民哲，將目光放到去亞洲以至世界的不同角落踢足球，「棄朝轉韓」自是順理成章。

本網記者攝

「足球是一項全球性的運動，在亞洲普及程度也高，我放棄踢國家隊，但我可以到不同地方球會效力，我持朝鮮護照的話，實在難以外流到亞洲其他地方，即使有條件好的合約也難如願。」闖蕩過泰國、印度足壇，香港是孫民哲「亞洲之行」的第3站，在印度球會效力4年期間勤學的英語如今仍派上用場，這名港超「新人」效力新軍卻滿有志氣：「中游、榜尾我都不要，我只想助球隊捧盃。」

本網記者攝

今天的孫民哲，堅定地說「我持韓國護照，當然就是韓國人」，只是當年曾到過的朝鮮，在他心裡也留下美好的回憶。「或許大家認為朝鮮是好危險的地方，我去當年參與朝鮮國家隊集訓時到過平壤，那裡給我舒適、寧靜的感覺，人們表現友善，我沒一刻擔心過。」那傳說中國家隊球員輸波要受罰又如何？「沒有、沒有，至少我未經歷過這種事。」他說。

應該九點出

中國輝果個手游代言真係睇一次笑一次

浚仔到球場都獨立出post

有啲過態
就黎睇手錶都有新聞

Tsun Dai arrives at Gigg Lane #buryfc

雲爺爺都想簽不過kim睇唔上眼
dai tsun? too young

對另外個17歲𡃁仔好唔公平

屌，有香港人踢芬超瑞超都話無得睇直播所以不了

今季港超得垃隊同蓄力用外國教練

恩恩

理文主席咪又係政協

唔準踢爆贊B

好想知真係咁有料定只係想吸香港人條水
10點鐘未

咁我覺得點都有料既
成績點都重要啲

教練一定有料先出，成績最重要
唔係點解d支那人贊助球員去德甲都
只可以賣車

屌閪灣仲易去過鄧肇堅

如果真係18歲有港超外援級數都幾撚勁

教練都要保住份工

連燈仔請停止吹奏tsun dai

唔好燈

？

出過場la,好似？
貝利主帥李爾奇勒向來喜用年輕球員，上季讓當時年僅17歲的青訓球員哥林史戴斯上陣12場，今季又提拔了戴偉浚上一隊，又在7月時與他續約3年，延續其理念。

屌閪灣半粒鐘出中環銅鑼灣，八個字內到紅隧
西貢八個字出彩虹沙田，半個鐘出坑口
其實都係睇你住邊區姐

sure

我睇報導話佢有本錢出11個全部debut.... 啱啱簽嗰個bunn係英冠頂級前鋒，見bury啲球迷好撚期待

咁可能會睇，反正一程小巴

料就應該夠，不過既然有吸水既機會，都可以用多 d

聽講Bury上季好似都係緊緊䕶級成功留係英甲

睇緊中超法佬好撚勁，攻又佢守又佢

唔係對上一次有中國對香港我都唔會入小西灣

踢防中？

頭先幾驚佢傷
巧采矛樹

今季換過晒啲人，普遍球迷對今季有期望，賠率好似話第8熱

左中堅

有無人買返10蚊𠗕仔隊

貴洲會唔會再績約
簽佢做亞援 間中用下

岩岩推過3個直搗中場

難dd,年紀大，下季中超外援條例又改左
但如果傑志簽法佬，可以踢亞冠

護空門

泉理 [/quote]
理文造紙主要支那生意
但理文搞波有心

後備

tsun後備

最後Zesh就話，好希望可以响香港踢多幾年，一直踢到收山：「我知道效力元朗嘅老將法比奧Fabio，呢幾季喺球場上仲有好穩定嘅演出，所以一直踢到Fabio咁嘅年紀，絕對喺我未來嘅目標嚟！」

who is Zesh

列文

原來同國腳beckford一隊

18歲仔，周六便迎來職業生涯第一場比賽，沒想到戴偉浚沒有太大壓力：「踢的機會是有的，應該會先列後備吧，不過我真的不緊張，可能以前實在失敗過太多次。」不是說謊，記者和他邊吃糖水，他還在討論當日東方龍獅和夢想FC友賽的前隊友，完全沒有擔心落場會有壓力。據了解，他於英國生活多年，由雷丁出走，到過多處包括賓菲加等球會試腳，惟只得貝利接受他這種技術型球員。

貝利是英甲球隊，令人驚訝的是全隊班費僅300萬鎊左右（約3100萬港元）。

唔知蘇沙睇到佢話南區冇超級巨星有冇心碎

傑志級

好似話好多幼齒

真正嘅以老帶新，佢哋老嗰啲好多係英冠級

去埋共產黨組織都可以只係少少親共
何君妖算老幾

話說張高翔踢緊咩？
吹到新沙維

英國讀書
新沙維？

其實Tsun Dai都幾犀利，十八歲新仔啱啱拎到職業合約第一場就入到十八人名單

唔洗同拳贊認真啦

史提芬彭利拿後備料

僅

true,算好，等下會多d機會，如盃賽/季中

羅曉聽男神陳昌源無班落

燒山表示tsun dai今日唔會入波

貝利有無link?

joel提提大家
大拿拿5鎊, Tsun Dai竟然冇正選，中伏
下次等出lineup先課5鎊

下季港超排名(估計)
1.東方
2.傑志
3大埔
4南區
5.飛馬
6.富力
7.元朗
8.夢想
9.流浪
10.理文

離隊姐
好多選擇，比甲其他隊，或返亞洲挖金

一餐飯jer

龍門任保贊會員搬

依種以老帶新模式好

尖fc都係

有link

G持我尖

甄偉健:金判坤不知道有沒有在看

yes

新前鋒炒十二碼

伍件is watching tsun dai

好窒

好似唔係傑志青訓

你哋唔俾錢梗窒，我俾咗110鎊高清順過肚瀉

頭先上網睇可能下年做翻律師

港超排名(估計)
1.東方/傑志
2.東方/傑志
3大埔
4南區
5.飛馬
6.富力
7.元朗
8理文
9 流浪/夢想fc
10.流浪/夢想fc

東方>傑志>英國

而家ok 了

痴線，就咁睇啲強度都高過港超

sure la

港超=英乙水平以下

人地話返香港嘅話淨係踢東方啊

對抗性強過港超，下下都埋身肉搏
技術水平真係麻麻

到時東方仲係港超先算啦

客觀分析

香港聯賽就係缺乏強度同速度，老實說講，呢2隊放落港超一定榜首

下下鳩斬

老老實實，都唔好咁老定傑志又一定係到

oh
可能係

唔係話包拗頸，但南華都冇可以無啦啦自降
你咩簽左30年合約都好
外圍因素永遠估唔到
（一陣踢亞冠又好似東方咁球迷冇得上去 真係話唔埋）

咁撞法，香港球員半場已經無哂力

未必嘅，傑志啲假鬼入藉應該有英乙水平

請bury來打河水盃應該有吸引力

英甲有快車
好似係

無人敢面對

發現兩隊龍門啲goal kick好過粗口輝多多聲

46場加足總盃聯賽盃checkatrade trophy
一季55場左右最少
搵鬼黎香港

粗口輝弱點

睇完英甲發覺亞洲二線嘅粗口輝應該連英乙都唔夠踢

打氣聲無乜

低處未算低

入咗波先有人唱歌

1-0

好似以為吹咗

其實去listen live有旁白

速度好似仲快過j league，嗰陣睇柏雷素爾對大宮松鼠都無咁快

香港球隊學到英甲的身體對抗性，已經可以打高一班波

身體對抗性和速度

bury咁就冇啦啦係香港多咗千個fans

所以香港球隊出到去踢點解會咁蝕底~
又解釋到入藉兵點解咁重要

根本呢場感覺就好似 22個香港外援/入籍 踢緊波

如果香港聯賽有頭先嘅速度強度，香港隊應該可以穩贏泰仔

啲人唔明白身體對抗性嘅重要

港超有邊支球隊可以做到狂chur 對面

j league 出名慢㗎喎

係時侯又j下幾年前大腸飛馬對東方個場

傻啦，入籍兵經過7年非撞式足球洗禮之後對抗性已經差咗好多，只係用身型勉強屈d東南亞機

講真，你放呢2隊落亞冠我都覺得夠踢

有畫面

希望將來站穩英甲甚至更好聯貪，千其唔好返香港踢
當然，去到38歲先返港超去東方踢都ok

38歲人哋應該轉咗行

Bury換人

妹祖去到都變快馬

如果林樂勤同謝家榮可以keep住果邊踢就好

出了

Tsun dai in

出來了

Tsun dai 出場

無怯場

反擊快撚到

真係有得出

fb更新=垃圾

下面阻撚住哂 以前都冇

希望廢金唔好睇直播

要向左掃一掃？

何解？

向右掃

右
btw thx

英甲都feel到好快好chur

好少開fb唔記得左右

識玩緊係開公數飛去英國實地考察

英甲chur過英冠
英冠有好多外國球員會控制比賽節奏時快時慢
英甲乙就係打死罷就
再下D就係摔角黎

點解咁多人話雲膠想簽𠗕仔？

check完見到bury上季平均3800人入場
求其簽個小港仔就開發到遠東市場2000人

其實係咪fake news嚟

Tsun dai 體能速度跟到個比賽節奏，幾勁

呢啲咪叫marketing囉

痴撚線18歲踢英甲 , 即上一隊 ,第一場就有得出加油比心機

然後d阿叔阿伯又屌港隊冇本地球員

唔算
天下所有後生仔都係雲膠target
呢個一直係公開既秘密黎

依家咪有本地球員喺歐洲踢

其實睇季前熱身賽嘅report見到佢嘅作用主要係萬金油
好多英甲乙嘅領隊都鍾意放個後生仔做呢d位
佢技術又好應該會係中場邊個位要人就出佢嗰D
機會唔會少

跟住班阿叔阿伯就大條道理反入籍兵

12m冇其他人企禁區線 ？

英甲技術真係好港超

點解和叔今次無出聲話𠗕仔咩斤兩，人哋點解要出佢

戰術上，隨時港超好d

上次歐沖係批中嘛
可能今次浚仔真係有料又有heart

等睇賽後毒果瘋狂吹奏tsun dai

我D前列腺液已經出曬黎

咪就係，你唔俾和哥睇好tsun dai嘅

Tsun係香港出生, 理論上本身有特區護照
咁佢踢港隊洗唔洗cancel BC?

唔洗

點解要取消呀，佢首先係中國人呀屌

可唔可以唔好 on9

人地唔知問下姐

真心唔知

不恥下問

好多廢伯提早散場

我發覺好多人睇開英超西甲呢啲，唔知道低組別聯賽到底係點

咁多人問護照問題既
我以為睇緊南區對元朗 下下都大腳斬 d動物又笨重 唔知睇緊乜

好正常
一日得24小時

南區對元朗仲好睇

咁證明港超既技術係理論上唔會嚇走人

btw哈利列納個陣話陳7有英甲水平
都可能真係冇講錯
反正都係鳩斬同鳩頂

反而技術型會蝕底

留意到個page 直播之前係得80個人like
一轉眼就成千人like咗

不過反而係人哋呢啲波喺亞洲夠做

咁kiki 都踢到

如果bury有個技術型中場控制節奏，表現應該好好多

一路有代表香港青年軍踢

Tsun Dai早歐沖咁多過歐洲

不過隔離post真心吹奏得有啲過火
吹到荷甲西乙

睇貝利啲鬼佬球迷comment, 好似有幾個主力無出，好似一個中場加啱啱簽個前鋒

歐沖死要面啦，係葡萄牙個時吹捧自己有幾努力，人工唔重要，只想一心外流
當時又係fb話教練點讚佢，但根本無乜人知當地聯賽水平係點，高過港超幾多？有無中甲水準？
之後去中甲早期都無得點出，仲傷埋
上到中超寧願坐，寧願踢下預備組賺舊大錢，都唔翻黎香港比大家知進步左幾多，定其實無乜大分別？
一開始都欣賞佢外流決心，依加佢好似只係為左外流球員依個朵而打飛機

另外個人覺得上年東方實有搵佢，亞冠都吸引唔到歐沖？

純粹個人意見

賓仔個keeper都係守英甲, 中國輝點會有英甲水平

認真港超傳波技術同小組可能仲好過佢地添
佢地個波成日係中場撞撞撞跟住就去左是但一邊龍門
快就係快 但係下下大腳

唔使講咁多啦，佢點選擇都反映左佢係點既人

新加坡個GK去到日乙都要敗走收場

其實等佢操到好啲，到時再過西荷都未遲

所以和仔屌得佢無錯~

咁又公平講，新加坡個龍一定唔夠粗口輝勁

睇左英甲貝利，同亞洲波好唔同
完全兩種文化
純粹覺得浚佢踢J League個種會比較適合多d

呢幾日最新簽落嗰啲冇出

何永堅同萬軍師真係好撚正
次次都同主流唱反調

我只係覺得和叔無必要咁講，只會顯得個人小家

老師又...

英國踢波講身型多d啦，咁多高空波
所以貝利對謝家榮有興趣都不無道理
可惜工作證問題

講真話有錯

和哥都係屌左佢一個咁大把姐
而且可能係歐沖真係抵屌呢

之前HK U16對norwich U16
踢得有組織過對手

講真都係出左一場姐
等佢穩定啲再諗啦

中國人就係咁，從來唔鼓勵後輩

傑東兩隊咪試下借佢返黎打亞冠囉，如果佢覺得中超預備組實力係勁過港超既話

我直頭自己陰謀論覺得，歐沖個次入港隊同定左Kim sir講唔好出佢，廢事出醜柒

歐沖呢3年完全浪費, 唔係話你外流到就充實到football career, 連出場都冇你算咩足球員

When

咁世界上又好多無得出嘅足球員嘅

直頭應該大巴大巴咁屌醒歐沖啦，叫佢面對現實好過
發完佢既外流夢喇

元朗冇「下下都大腳斬」囉

場波觀賞性麻麻

我真係想知究竟中超預備組勁，定港超勁？

alli咪都係靠英甲mk dons打響名堂

元朗已經係最唔大腳果隊

今屆afc u19外圍賽
Keeper有家榮 後衛林衍廷 中場有係美國試緊腳既沙維 前面有踢大4年上u23都有貨交既林樂勤
如果0仔肯返黎
可唔可以壓過北泡爭最佳第二呢

原來英格蘭都會有班廢伯提早離場

仲以為係香港特色添

全世界都有架啦

元朗打地面組織，好多時都first touch就傳，其實幾好睇

香港足球結合了華夏文化和英國文化。

勝利球迷都係

要睇大腳斬就梗係睇kim蛇

沙維係張高翔？佢試緊邊隊？

乜唔係小白咩

kim係傳統英式足球嘅擁護者

斬斬斬! we are hong kong hong kong!
憑護照gogogo 入藉令你驕傲

之前話雲加簽佢係堅定流架?
真既就最好就踢埋今季過阿仙奴踢兩季U23先啦
呢隊貝利好似唔係幾岩佢

省港盃咁囉，有入藉兵個時就香港，全華人就大陸個邊好d既
始終人地好注重體能同身形，技術比較無咁注重

他是維護香港足球中的英國文化的使者，我之前的文章已經講過。

fb有人話佢係國試腳咋 唔知邊隊

其實英國除左英超之外無乜猜波型球隊咁
之前浚佢離開上一隊既原因都係球隊唔需要佢依類技術型球員

出齊鬼其實都係55波
唔用鬼就46甚至37
要睇下對面點踢

英甲都有球探mon, 只要有得出踢得好, 絕對有機會轉去其他聯賽

浚仔去英國學識英式鳩斬之後kim蛇自然會叫佢番嚟同佢die for hk架啦

alli都係一野就鯉躍龍門直上國家隊

av有英甲球員嘅對抗性的話成就會有幾大

唔好咁多性幻想
就算真係俾你拎到小組第二
最多咪好似u23咁

同埋，香港西波從來都係要無期望同屌先得

由佢死都唔肯番香港個下，就對佢死心
唔明點解有咁多人想佢入香港隊，又叫東傑買佢:

真係有香港人入場睇貝利

但係我覺得亞洲球隊未必夠踢

可能會去

皇者南(區)睇日職墓臭

睇下防守好唔好囉

好想做條腸

認真 18歲啱啱簽職業約 有一隊後備仲有得落場仲想點？點解咁多人叫Tsun走 睇唔透 係有技術嘅 喺英甲浸多兩年練大隻啲先走啦 我就唔信會冇班落喇

18歲仔姐，如果有機會去到日職個類比較用波聯賽，慢慢踢上去唔係無機會
因為頭先睇場波，浚既踢法有d格格不入，後防下下一腳轟上去，完全唔需要個中場，中場作用係防守居多
其實德乙、比甲個類感覺上都可能適合佢多d

不過始終第一場，有機會上場都好好

啲隊友唔傳俾佢

Goodest engilsh

大家應該都第一次睇英甲姐，加上有幾何見到香港人踢歐洲聯賽，所以大家都特別肉緊同著緊姐

咁始終第一場正賽做隊友 相仼默契呢啲要慢慢嚟

之前林樂勤去跟操都話學到唔少野，節奏完全唔同，返到黎表現係點大家有眼睇

Tsun有得後備落下場，學到既野絕對會更加多

我諗係啲人係睇完d高q大棍 驚佢留係度會發揮唔到同冇進步

True大家唔好再燈了

係驚佢唔夾隊波，跟住被打入冷宮

啲人睇開英超西超，唔知其實下面啲聯賽點玩，般尼矛夫，白禮頓呢啲都係喺下面咁撞同9斬上英超㗎

英式style係咁，打高q大棍，兩翼傳中

除非貝利搵佢做核心改造隊波，唔係既話好難會轉打法，唯有tsun dai適應隊波既踢法

tsun dai how 今日表演

夾唔夾唔係最大concern
其實有教練肯照肯俾機會佢就得
好似跑狗倫咁俾中甲睇中頭半季都有得出下
一換教練就要準備執包袱走人

無可能俾個18歲做核心改踢法。教練一定係睇有咩人就返點踢

咁睇落浚仔短期內應該有運行
不過奉勸香港球迷唔好過份吹捧佢
尤其係成日踩上人地官方日提夜提 同埋打中文留言
咁做同北面班自以為救世主大撚哂既生物冇分別
變相捧殺

仔留係英國/歐洲個邊操fit自己body 同埋習慣多d高強度比賽

岩呀，你估個個係雲加同法比加斯咩

所以要tsun dai適應貝利個踢法 而唔係隊波就佢囉 咁佢適應唔到既話都冇辦法 但我估貝利呢一兩年都會比下機會佢，因為貝利話有其他球會睇中佢，比下機會佢出場先引到人買走佢

上transfer market
法國tsun dai 係無寫market value
其他bury球員都有

打中文真係好柒

阿仙奴7:5雷丁
有阿狗半場就走

踢港隊咪又係淨係要mckee踢法
鳩跑+識回防就夠

和哥都話想佢踢到葡超
心底知你性格係點 唔通都死吹奏你咩

就係要呢d

無價寶
爺爺快出手

Credit: 香港01

港足主教練金判坤在戴偉浚今夏為貝利踢畢首場季前熱身賽後曾表示，這名小將在英國受訓、成長，其能力肯定比同齡香港球員突出，而且英甲賽事對抗性高、節奏快，對戴偉浚的進境有所期待，至於會否在香港代表隊近期一些以培育新人為目標的賽事如省港盃、港澳埠際賽等向該英甲小將招手，金帥稱會待戴偉浚在貝利站穩陣腳，獲得較多正選上陣機會後考慮。

已經唔關你事

𠗕仔其實係咪就係之前入到u16亞洲杯決賽週嗰屆？

諗起夢想wfc熱身賽前對抗訓練求其做

連香港人可以揸多國護照都唔知

反而想知佢點拎到BC

唔該唔好要人山長水遠返嚟踢啲廢賽事，一係就下年有亞洲杯直接入大國腳，一陣喺啲19比賽傷咗真無謂

老豆有咪得囉

咁佢老豆又點拎

btw唔知好撚出奇咩
態度又唔係差，問下都唔得咁撚惡

公務員，英國讀書，技術移民，娶bbc

仲有個harry bunn喺Huddersfield 簽過嚟，好似好波之人嚟

好彩咩省港盃啊，港澳埠際賽啊，都正值英格蘭賽期

部分球員喺球會有站穩陣腳咩 仲講到正選上陣 喂喂咪撚on9啦

唔戇鳩就唔係金判坤啦

禾果呢屌

hk01問埋d廢野, 俾tsun串

香港體記真係

個記者把聲又閪
講野就精神d啦
又學晒on.99問人有d咩想同香港人講

垃撚圾

「好正常既事」

居英權計劃呀，就黎變月經問題

簡短訪問完畢，戴偉浚趕緊回家浸冰和按摩，為下場比賽準備——貝利下仗將是英國時間8月10日對新特蘭的聯賽盃賽事，屆時將全英國直播。「都係電視機啫，唔諗咁多，都係咁踢」，戴偉浚的冷靜與膽識，確實令人難忘。

反而覺得最後問佢'有咩想同香港人講'無咩問題喎，始終對香港球壇咁大件事，好多人都想關注下。你係咁而都講句多謝支持吖
不過18歲仔無pr唔怪佢，慢慢學

叫kim收皮

屌，打錯wfc

咁始終戴浚比樂仔再細啲

祝佢身體健康喇

我覺得佢似係完場唔太想接受訪問多D
畢竟佢冇諗過喺英甲都會有咁大關注
同埋岩岩踢左一場咁樣吹法可能搞到佢好不知所措 貝利呢D蚊型球會又冇咩advice俾到

不過俾多一年左右佢適應吓可能會好D

其實都唔係好串姐

其實粗口輝都係咁，但咁多年黎咁多訪問已經練到對答如流

自己覺得球員踢好波先係最緊要，至於私底下係點，訪問應對呢啲嘢都係其次

佢自己都話要出位就必須要有啲野Show比教練睇， 同埋佢都明競爭好激烈， 隨時依個教練睇好你比你出，之後換教練隨時連坐都冇得坐

係本地踢緊嘅後生仔好欠缺呢種心態， 因為你喺香港只要好波少少，基本上就唔愁冇班落冇波踢， 好欠缺嗰種保持自律同進步既自覺。(你留意下佢哋嘅facebook或者ig story就會明)

粗口輝開始變緊9UPPER

他也不代表我 ... 一D都唔柒

歐沖去葡甲係5000蚊賣豬仔，歐沖幾多料和哥知，所以咪批中左

Tsun Dai一路係英國，係貝利升上一隊

雙黎

難d，依組難打，但希望有好表現
U19 對手🇦🇺🇰🇵🇭🇰🇲🇵

隔離post吹奏得誇左d
不過荷甲近年差左，英甲水平可能只係差荷甲少少
而西乙A就真係高水平

bigmac bb

🤔

有無訂左bury season pass既手足
放full match replay 出黎

fatso

雙黎好廢

理文西貢勇士
深水埗流浪漢
夢想青衣城
跑馬地公民
石門傑志

點呢？

理文職球員名單：

教練團隊

領隊：馮嘉奇
教練：馮凱文、林慶麟
體能教練：保羅
守門員教練：唐咖名
技術總監：陳鴻平

今季脫離流浪自立成軍，理文班主李文恩指球會並非「老細」足球，會將比賽事務全權交由教練團隊負責。理文教練團仿效外國增設領隊，由領隊負責設計訓練予教練執行。出任領隊的馮嘉奇認為目前領隊制度運作理想，希望能夠將外國足球文化灌輸給年青球員。「馮奇」更充滿野心，認為理文有力與東方傑志一拼。

其實pr要教，尤其係年青球員。當年我去維省體院上堂，佢哋俾返啲教pr嘅片我哋睇，啲𡃁仔有模擬訪問，問佢哋例如轉會傳聞，無得出之類，有專人教點答，確保佢哋唔會失禮

好pro wo

香港地連球會自己都唔注重 PR，
點會注重係球員 PR 身上
其實應講亞洲華人地區都唔注重呢回事，
所以先有咁多關公出現

係非常專業，人哋青訓係教一個職業球員出嚟，場外態度禮貌全部都要由細教起，唔係齋教踢波

想知楊家誠同佢個仔係夢想fc咩角色？
依點決定夢想fc係咪港超清泉

英超管理經驗馮奇
作用大？

垃立話流浪不需要球迷夠哂經典

除祖連奴
之後仲有外援(平價貨)試訓元朗

邊到講

好似係sponsor?

upload全場

啲侵權嘢我怕俾人告

btw好似得highlight 無全場

Nicholas是傑志球迷會成員，傑志指由於其家人希望低調處理，故不會舉辦官方悼念活動。

season pass 個full match replay 係highlight?

你放上google drive
我都係backup 番

流浪啲操練好似好鳩流

垃垃質素

仲教得差過rambo

又貼鬼影變幻球

door son

朱恩樂OnurDogan:
梅州，Its time to say goodbye

港超球隊有無興趣？

個app無，唔知網有無

fake news

really?
sor

其實佢係全職定兼職踢波？

Rambo已經好垃圾下

関根貴大轉投德乙恩高斯達特
浦和成季打得最好嗰位
香港球員應該連德乙水平都冇

佢話好似無，打算去東南亞

覺得香港咁重視佢好煩掛

sure la
港超=德國四五級聯賽水平
德丙d節奏，對抗性都勁過港超好多

聶淩鋒踢咩級就有得比較

睇下ZhiGin咪知 認真少少就應付到

放流料者 人人得而誅之

以cc台班冚家剷嘅logic, 佢地會話因為浚囝老豆有錢先踢到英甲

連登殘奧會

講開歐沖
之前有小道消息話港超有球會想搵歐沖翻嚟幫手踢亞冠
出到外援級數人工
但歐沖不為所動

當年居英權根本就唔係俾有錢人 有錢都去晒加拿大美國

邊間？

btw, 佢老豆唔係個仔11歲時先移民去英國嘅咩？

日本球會對於比球員外流真係好合作

亞冠嗰兩間囉…
邊間似啲我諗大家都心中有數

做乜鳩

戴偉浚今場的角色要兼顧左路的攻守，要協防對手的翼鋒，同時在左路引球或跑動參與進攻，更不時攝入中路迎波。雖然觸球次數不多，身體質素要作改善，但其跑動為球隊的攻守提供了重要支援。約71分鐘接應橫傳時控球靚的話，分分鐘能取得入球！

痴線，中超有客隊球迷俾人推落看台
中國足球

北京國安真係中超毒瘤嚟

大和民族心態係令日本隊強大才最重要

CV真係呃到人
所以歐沖去過葡萄牙之後落班咁易唔係無道理
嗰陣未番中甲落班嗰陣已經傳話好多球會搵佢落班
佢唔番香港都唔係無道理

又會係中國足球先有，你無睇過旺角場條片？

當時已經係球賽嘅尾段，有球迷用腳踢人落看台

True 中國球迷落後香港十幾年

歐沖同好多支那人一樣去葡萄牙刷cv

我諗嗰單新聞20年都有

紅狗連關根都放今季gg
之前仲諗住佢地係傑志下季亞冠潛在對手之一
而家冇機會睇費蘭度係日本隊主場琦玉2002撚“j league膠鵬”西川周作狗

等睇艾力士撚完㗎仔之後俾㗎仔睇中

又諗起當年德甲出價20萬歐元買武磊
上港回價1000萬歐元

唔係德甲
係丹超哥本哈根

浦和今季有前半版都偷笑

但最好奇就係做乜唔同佢解約，個個月出糧俾佢有乜謂，大陸佬係大把錢，不過做乜唔慳返嚟俾返大陸人好過

歐沖同女班主好熟

true
希望抽中我鹿 la

咁索性俾個神枱位，好似馮奇嗰陣喺伯明翰咁咪仲好出數

真，炒你又係要賠，不如俾你做預備組台柱
歐冲都係，咁多錢又唔洗踼點解要走
Kai子馬更加，得返一年都唔走，賺盡你

香港神鋒吊打㗎仔土炮防線

可能拎天皇盃下季都有亞冠打

true,睇聶淩鋒就知
港超下游球隊可能只有德國第 6 7 級聯賽水平

true, 不過歐冲連預備組都只係後備

Andy響德國打埋d parttime垃圾黎香港都超班+carry全隊
點會有人ff香港球員有德乙level

最正係隔離個廢老個句: 嘩 死左啦
睇人仆街真係香港傳統

【外援介紹 - 艾華頓強勢加盟元朗！】

近幾季有睇本地波，相信對艾華頓呢個名字完全唔會陌生。

即將踏入個人喺香港嘅第三個港超球季，巴西前鋒艾華頓當然唔算係新外援，不過呢位擁有噴射速度同埋頑強鬥心嘅射手，今個夏天加盟元朗之後所率先帶嚟嘅衝擊，就似乎比起隊中任何一位新加盟嘅球員都犀利。

睇返上星期五早上元朗對住東方龍獅嘅拍跳，艾華頓三番四次以一人之力考驗東方龍獅嘅後防線，仲有好幾次令到看台上傳出「嘩！嘩！」聲，演出確實賣力。

嚟到元朗之後，艾華頓話自己好幸運喺新球隊得到好多人照顧，令佢好快適應新環境，不過佢最想多謝元朗主教練曾昭達，因為「達Sir」畀左佢好高自由度佢，令佢可以响前線充分發揮自己所長。

地區球隊一向都以齊心為球隊最大殺着，又睇睇上季總共入左14球波嘅艾華頓可唔可以喺元朗繼續射手本色，幫球隊今季攞到好成績！

#HKPL #YuenLong

垃王

應該有人上去睇過佢打預備組既表現先會出到外援級人工比佢返香港 (樂觀咁睇)

噴射速度

9527~: 屌你老味成堆小圈子圍爐 假新聞 自己回自己尻堆post 你去埋我個份

林志堅季尾少傷+冬天已經踢得掂

雖然9527係on99 但佢今次冇講錯

咪因為你囉

葡甲1場 葡乙5場 夠J一世

diu
之前貴州喺中甲都冇乜點出歐冲啦
forever bench captain

無論係傑定東都好，有得踢亞冠都好應該去，有得踢高強度既比賽都唔去

公道d,check過
貴州係中甲第一場比賽就比歐冲後備上陣
點知之後佢一傷就四，五個月，
淪為預備組台柱，係歐冲自己問題

利萊辛尼逼害我咋

andy個時雖然打既係德國地區聯賽
但係個時仲未有3.Liga
所以當係第三級聯賽

方小肥做乜著南區

見佢喊住俾費7攬就知冇乜腦

佢係謙fans

發覺垃圾熱時唔敢大肆報TsunDai

學下十三e

垃圾篤數傳媒

歐冲收山啦同閪仔一撚樣

以為佢地會衝出黎報有位比波台巴打入

好似就黎20年
聽人講98定99年嘅事

本民前報左
冇睇留言 有冇人抽返佢水？

不過傷患真係好煩，尤其係後生仔

場內快咋
場外我唔清楚

最後講 原來carson哥都有睇連登

球星台依家都出翻香港波節目

話唔定係依到其中一位手足

垃王下季入20球
ok?

𠗕仔依家真係唔好傷，一傷就玩完。我喺澳洲嗰陣個教練，後生係米堡青年軍，18歲斷腳就898咗

林志堅都係la, 德甲果年之後不停傷跌watt，依家惟有嚟港超

壓軸登場

會徽又變紅？
為垃垃效力嘅血汗

之前因爲理文贊助所以藍色

盡做喇屌
怕嘅係我入20球閪仔失40呀

Google返 99年 南華對流浪
被踢者為南華球迷

係咪會員保贊？

carson話呢個post好多廢話

你同會方要求棄用door son啦

門仔邊撚個呀
唔撚識喎

天光陳日日都Up一堆架啦

又要喺度攞料，佢睇就睇啦

唔廢話，9up

點可能開季前推到40個post

g持陳嘉豪上位

可能係
為標準隊流血
會徽變紅

講開天光陳
望下bigmac fb

1516都係藍色

嚇撚死人！

咁老仲搞埋呢的野，露呢樣露果樣？

如果係靚佢當年做演員一早紅左啦，洗鬼做二線妺仔等電話拍埋的垃圾電視劇，等碼頭泊....

對眼好恐怖

退居東莞？
陳平先生真係出錢又出力！

原來傑志fans個haily傳聞...

講d唔講d不如唔好講啦

射撚滿真係射撚滿啦

諗起上年啲人話佢純
利申：上年年初已經知佢啲衰嘢

記者會係流浪會所開？
流浪會所係邊？

d垃圾唔死就係因為有班傻佬日日追住黎睇

隔嚟post抝日職去到英國咩水平抝得好激烈

頂我又唔記得睇

工業大廈
即刻諗起頭盔案就係係咩工廈踢波踢傷

英冠咁上下

o

垃垃話流浪會所用左二千萬搞

同意，日職大約去到英甲以下

agger
又唔討論下我
我都好低質嫁

理性討論，日職最勁頂多得英冠英甲升降機

只係求打個和

垃立話青年軍捧到手軟啦

又 fake news

楊家誠

好過有隊波個肥仔 學生飛都要r

建議
取消廢老優惠
25歲以下（不論工作定在學）可以買優惠票

即係佢地仲有大把日子可以支持傑志
希望繼續有 年輕人/學生哥 加入小傑仔行列

成班都shot shot 地

英冠其實水平真係唔差，戰鬥力分分鐘係歐洲top 10(唔計技術)

英冠前列=西甲中下遊=法甲中遊

崇日撚

又who ah

我都係覺得就算琴日2隊波打亞冠係有得砌

車車都唔識 該殺

出自佢把口真係

件衫到底有幾窄 喜般都可以整到咁大

唔係有後面個句我以為佢講緊自己

你咪係熱狗囉

咁宜家我哋講sunhei chan啦

法甲嗰啲Lens, Metz真係垃圾波嚟，一場都唔會買

係啦係啦人講你就信
人型豬

收皮啦佢

佢講緊 tsui??

連登基咁你仲有無得買學生飛

勞域捷回流印尼第一場波，半場已經交出兩個助攻，助攻助守，畀波好鬼靚，同效力南華時完全兩個人。

印尼聯賽水平參差，有d水平低

jackal hui 條友on 99

港超球迷都好意思話人地印尼係垃圾波咩

十三哥講過，踢得掂香港波唔等於踢得過印尼波

佢識印尼話同場上溝通都好好多喇
佢踢南華嗰場走位又重覆又尺寸唔夠
明顯係溝通問題喇

唔同風格
香港波似英國波
印尼波似西班牙
講緊風格，唔係級數

true,駁唔到
印象中，阿雷馬，佩斯普拉，萬隆依幾隊好勁
巴倫古素傑志踢得勁，去到印尼萬隆十幾場都零入球被棄用
踢得掂香港波唔等於踢得過印尼波

true,駁唔到

反之亦然

近年巴倫古素重返西乙b，溝通好d,表現好似反而唔錯

true,印尼過香港踢個班外援大都水貨

巴撚係西班牙都唔係好掂架乍

oh
老la, 35歲
不復當年勇
巴倫古素踢印度超已跌watt,表現一般

佢生涯高峰係晒香港
黎香港之前好似都冇咩特別

貝利分別會喺9月23日同埋出年收咧5月5日作客查爾頓同埋溫布頓
抽唔到時間去大曼徹斯特睇浚仔嘅可以呢兩日留喺大倫敦睇

唔係去印尼
佢可能做第2個盧比度

時也命也 鬼叫球隊轉教練

佢有心R教練席位的話，傑志一定會請佢

人地想繼續踢喎
香港冇得踢要格硬退役R位？
同埋教練位佢之後返黎R都唔奇

總領隊 唔使咁認真

佢英文咁差 做教練有d難
Jordi做教練就fit晒啦

講緊佢係西班牙退役之後

Jordi肯留香港做青訓的話，就年輕球員之福

有冇人作客馬拉

巴倫走左傑志簽嘅前鋒都唔岩用
本身攞黎踢中場嘅辛祖反而最岩用

西波FC愛媛

問題又來啦
點解幸福金要佢返去踢中場 ？

佢打流浪果陣已經客串中場
打到成個拖舟咁

球隊行政總裁梁智駒表示，早前右手骨折的守衛羅梓駿已接受完手術，預計要休息三個月才可上陣，但會隨隊到泰國進行季前訓練。

3個月

上半季完

朱恩樂今天也在其微博宣告離開梅州客家 據對岸訊息來看 08/06 16:20
→ suikxptt: 下站可能是港超的樣子
we are me island

去元朗??

梁細佬做的好事

哪有錢 我都想

飛馬？元朗？
又有傳去東南亞，星馬泰球隊有意

大細佬都冇個好人

kim sir諗咩

係咪就係羅梓駿連續扭過幾個蔚山現代嘅球員？

揾佢做駁腳二傳

一個姐 爆落底出波

又唔係特登

過咗咁多日
一句抱歉說話都無

但佢嗰個係foul 喎

羅食哂身位護球出界
梁细佬夾硬撞埋去